有冇巴打唔鐘意去蒲？

見到身邊啲兄弟開口埋口就話要去邊間bar邊間club到玩 唔跟佢哋去又唔好意思 但係其實自己又唔多鍾意去呢啲地方 覺得個氣氛唔啱自己
跟住聽到佢哋話咩去食女乜嘢ununun好正好有感覺 又要扮有興趣聽佢哋講
食shisha vape 呢啲就唔在講 其實有時真係唔明 究竟係自己太唔識放開自己 定係其實佢哋都只不過係柴娃娃去玩

你上連登問叫各位巴打情何以堪